帝吧又要出精

有無人去收集下佢地資料

推

佢哋想參軍

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！